彭慧中淫到喺到flirt個廚師

實在太淫賤

師傅我係屋企煮你幫唔到我嫁喎(淫笑

你老母仲淫啦

我係個廚師真係唔理，
當場放低個鑊鏟喺鏡頭前屌柒佢